晚。（弘紙）

樓豬好波

栗子g

very good

樓豬無轉account wor

拉

網絡故障 嗰個唔是我

我今晚都食左栗子🌰g

賓妹 long time no c

我都差不多大學畢業

很叻

金銀蛋，和栗子 麻都喜歡

好食

金銀蛋菜

很好吃